Netflix套3%好撚寫實⋯

（少劇透慎入）
有冇人發覺，套劇裏面個所謂Process其實同搵MT一樣，都係用啲戇鳩test去決定一個人嘅價值

一個二個水深火熱，但又不停咁吹奏一個根本唔應該存在嘅制度

所有嘢都講到好冠冕堂皇，但係根本就完全唔公平冇準則

再睇到第二季，女主角仲相信有理想而唔去拆毁process，可以話係巴西版OMDB，成件事越睇越似香港